【男人EEETV】第9堂！火辣證件相！

呢三個根本好笑過周星馳好多，勁有才華
唔明你地仲睇奶共馳做乜

點解人地成千正評，我呢邊咁冷清

你知道你係第幾個打手post 嗎？

個個post 都話笑到噴飯

做多左啦 好睇自己會有人睇 (eg朗誦)

你3條友唔洗每星期都上黎開幾個post thx

唔通你地鐘意睇周星馳

你都on99
個個香港人都鍾意睇周星馳架啦
唔通睇呢三個傻鳩咩

如果佢地90年代出道根本紅過周星馳
幽默感呢d野唔係佢地咁人人都捉到

Over咗喇

睇左 冇之前咁高汁 今次好似冇講到咩大道理咁 差咁小小野咁